---
title: και γιατί στο Σύστημα
---

στο  ΣΥΣΤΗΜΑ έχεις

Ομάδες ολιγομελείς και ομοιογενείς. Καθηγητές αποκλειστικοί συνεργάτες των Φροντιστηρίων μας με μεράκι, εμπειρία πολλών ωρών  διδασκαλίας και εξειδίκευσης. Διεύθυνση με πολύχρονη εμπειρία στη διοίκηση εκπαιδευτικών μονάδων.

Πολύχρονη παρουσία των Φροντιστηρίων μας στο χώρο της εκπαίδευσης. Εκατοντάδες μαθητές μας που πρώτευσαν και αρίστευσαν. Εκατοντάδες μαθητές που πέτυχαν την  εισαγωγή τους στη σχολή της 1ης προτίμησής του. Καθοδήγηση στο πλαίσιο της άψογης οργάνωσης. Πλούσιο διδακτικό υλικό, βιβλία-βοηθήματα,εκδόσεις των Φροντιστηρίων μας. Έλεγχο και αξιολόγηση της προσπάθειας των μαθητών. Διαγωνίσματα προσομοίωσης εκτός ωρών διδασκαλίας. Επαγγελματικό προσανατολισμό. Ενισχυτική διδασκαλία στις περιπτώσεις που κρίνεται αναγκαία. Υποστήριξη μαθησιακή και ψυχολογική από ειδικευμένη ψυχολόγο σε θέματα παιδείας. 

Συνεργασία με γονείς.

Περιβάλλον φιλόξενο, σύγχρονο, φιλικό.

Διαδραστική τεχνολογία.

Δίδακτρα προσιτά.
